有冇人其實聽日唔想返工？

定係得我一個？

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

問題就算地鐵唔得仲有巴士

準時返工

唔想返工呀！！！！

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

超唔想返工呀！！

冇人想聽日返工啊

唔想返工呀！！

無一日想番工

緊急法下份勞工保險無效。聽朝返工？不了

聽日個鐵開定唔開？

出左去唔洗返屋企

我

日日都唔想

有

要去塞巴士佬拎巴士

有冇人其實聽日唔想返工

不嬲打工仔既夢想就係聽日唔洗do㗎啦

真係冇心情返工呀！！！，好想被罷工呀！！！

好想被擺工

罷工

無勞工保險

firm左？！

好想被罷工！！！！！！

我日日都唔想返工

因為緊急法，可能大量僱主犯法？

#450 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

政府講到咁
唔覺得保險公司肯硬食

我原本以為今日要番工添

快啲炒我

唔想返呀 繼續出來遊行啦

日日都唔撚想番

今晚炸撚咗港鐵佢

睇post到呢家都冇保險撚解答

唔想返工呀！！！！

幫我罷工 塞巴士唔該

啊！！！！~~~

我都唔想返工

日日只想等放工。

佢地邊會declare
有得唔保就緊係唔保

日日都唔想返工架啦

唔洗返工實出來

咁嘅時勢邊個想返工

後日先返

党鐵唔開就唔洗翻

好唔想番工
有無人幫

如果你想害你老細嘅，你可以照返工

唔想呀 但我是小教畜

數口罩學生人數啦你

大段日都唔想返工

未試過想返工

唉

真

same here

對不起
我日日都有呢個諗法...

我唔想左好耐，
無奈為口奔馳姐

希望有人早啲塞路面

聽日黨鐵千祈唔好開呀屌你老母

日日都唔想返

唔係中學

病病地想休返日

日日都唔撚想返份垃圾工

希望巴士小巴都無埋

日日都唔想返架啦
你有邊日真係「想」返工架

好大可能冇架，唔係點解超市早閂門

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

唉，唔想返工

我啊 請求被動罷工

祈禱

有邊日想返嫁

可否三罷

應該係無

咩聽日者日日都唔想返

屌，慢慢來

咪咁貪心

其實日日都唔想番工

聽日 MTR 通唔到七成都唔會返

不如問有冇人想返

聽朝塞爆彩虹佢 !!

如常上班啦
休息撚大勝

無言

早啲起身五點喺黨鐵站

緊係唔想返啦!

有得揀邊個想返工

失業撚 唔想返工

唔想翻學呀！無人罷

唔想返工呀

日撚日都唔想返

真心，除左啲老坑之外有邊個中意返工

公司講左聽日可以選擇home office

放左3日

唔撚想返

緊急法停佢LM工啦

老坑都痴撚線